想問下呢類細機箱，想買張display card打下普通game..

請問邊張卡夠位裝到？細機箱
只求玩下csgo

Lenovo you know how to eat
btw Sorry, this product is no longer available

唔好唸
得不償失

1650 low profile
不如買過部

無位不如買laptop
display card 用1066 ，9th gen i5 cpu, 512gb ssd
價錢8千咁上下

唔係，只係我機箱咁既大細姐

ZOTAC GAMING GeForce GTX 1650 Low Profile

MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB

雖然部份內顯同1030都玩到

但樓主咁問得我相信係對csgo有要求嘅人黎
所以我都係建議1650 （lp）